袁春望個配音配到佢成個on9仔

人地真人把聲又夠奸 又夠feel 垃圾配音

原聲正好多

岩啊